網上睇到英國有極平價租屋係咪真係咁?

之前睇Coco哥話寧願頭幾個星期住airbnb
都要親身去睇
話好多都好伏
有d屋入面好臭

係...英國租屋一定要親身睇. 好多都好舊. 唔明啲英國人點住 完全唔保養間屋

一定無可能. 我02年係London租間房, 要同人share bathroom, living room....都成三百幾鎊.

london 人哋可能講緊鄉下地方

Council tax 平均分, 一個人都幾十英鎊, 如果真係£43 一個月, 英國就少好多人唔夠錢租房. 我估有其他conditions.

幾鄉下都無咁平. 而且睇 d 屋都算密, 唔算好鄉下.

平到咁 邊敢住

All bills included 仲 £43 一個月, 一定有古怪. 我問一個英國鬼同事, 佢都唔信.

有啲係荒廢左好耐嘅排屋爛容容長期吉住

都有一百英鎊一個月係Birmingham

不過要係 on benefit

Property description
Property Reference: 68406.

Only for those who are in receipt of benefits

We are proud to offer these nicely furnished rooms in a quiet house share for tenants who are on benefits and may be looking for their own space.

喺英國讀過兩年書
平租嘅屋好多 但大部分都係兇宅
英國都幾撚猛下

永遠平無好(o野), 所以 £50 以下, 租到一間房, 又包bills, 應該有問題.

有冇得睇間野係咪兇宅

Room Share Ching

地點係邊先得架CHING？

你睇屋嘅時候 你可以同隔離鄰舍打招呼 套下料

只係俾你星期六，日

可唔可以講吓點猛法

以前住過London 一年
見過65鎊single bed全包
但真係劏房黎
大概間房就係一個櫃一張床幾格位比你企到

驚既 同隻鬼講 i don't know English speak Cantonese please